(有圖有真相) 見到著背心既女仔好心動

無論係ig定行街見到著背心既女仔,我都會望多2眼,有無巴打同我一樣

做乜個頭調轉左？
打慎入啦屌你老母

搵張好d既圖再開po過啦

唔正咩

背脊

最重要副眼鏡

又好似有啲恐怖

其實你係咪自貼？

唔係

咁岩..我見到個...著背心嘅女仔...

清一清個海膽會開心啲

笑死人咩

格肋底毛

就算係 都唔會係呢個

咁樣會唔會好啲

好好多

樓主好心你下次剃左格肋底毛先自貼啦

仲諗緊幅圖邊到有海膽 原來要放大先睇到

差好遠

幾撚大波

咁撚柒就咪po啦屌你

食咩大

嘩

老實說 邊個黎
見過幾次都冇Ig

淨化 移除自身全部控制技能和召喚師技能的減益效果

好想屌

咪撚係
以為咁樣會紅

其實FOLLOW左之後, 覺得條女得呢張相係正, 其實係幾肥

咁都肥？師兄你屌開排骨？

咁都肥 最多話佢個樣麻麻姐

腳粗手臂粗囉咁, 唔係肥就一定排骨? 非黑即白?

台妹黎?

個樣好怪

絲打有無tg

樓主以前開個post又係講格勒底毛

樓主已死

有ig(好似係）

申手黨

想識tg me ohnomyjj